重溫警犬點對醫護 入嚟貼圖

醫護 唔好唔記得警甴係點對你哋
我唔係命令你哋 但係我希望你哋知要點對死黑警

我貼先

FA中槍

理大圍捕

mon po狗 你哋點對醫護 你自己知
而家佢哋會唔會報復 我唔知啦

Push

唔好醫唔好幫警狗 佢地適合既係自生自滅 唔會有人原諒畜生警狗

死全家啦

吊下鹽水咪得囉 用返中共療法

推

推 我dllm死黑警

應該加多條清算黑警